失蹤女子深水埗墮樓亡

警員用帳篷蓋遺體，在場調查案件。(溫文學攝)
【18：50更新】警員調查後確定死者為一名女子，早前報稱失蹤。

下午近5時，一名女子倒卧在深水埗柏樹街9號後巷一大廈的簷篷位置，途人發現懷疑事主由高處墮樓，於是報警。救護員到場證實事主當場死亡。

事主其後被移往地面，警員用帳篷蓋遺體，調查後確定死者為一名女子，早前報稱失蹤。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

老謀